大家唔好感到灰心同失敗

呢幾個月嚟
我哋不停反省 思考 進化
呢個係我哋唯一可以贏到popo同共產黨嘅嘢

為咗學習企開d 唔好咁迫
為咗學習點樣起rb
為咗學習應付狗嘅攻勢

我哋犧牲咗幾多位手足？
用咗幾多血淚，幾多條暴動罪去學習

今次中大嘅戰鬥
我哋捍衛咗大學嘅氣節
守護咗中大嘅家園
為之後嘅罷工戰鬥開咗個咁好嘅頭
我哋根本冇輸到！

你可以話結局唔完美
匆匆帶著遺憾咁落寞
但唔緊要
虛心反省 思考 進化
we will come back stronger.

最緊要大家齊上齊落
身邊手足無事 戰鬥嘅意志仍然旺盛
嚟緊仲有大把戰鬥等著我哋

推一推

講得好！

保持冷靜和思考